落區攞街站做宣傳

班撐警同支持修例已經不停落區宣傳所以淨係用社交媒體宣傳唔夠

係唔係應該要落區派下傳單 播下片向班唔係太識用社交媒體嘅人做下宣傳
但係要一班人一齊做 各位有無咩意見
Sorry少開post不喜勿屌

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

要，不如分區開telegram有系統落區！

幫你推

大西北表示支持

推

對家遍地開花
我地唔可以再咁消極落去
支持開街站!

我同意

灣仔區：

南區：

東區：

中西區：

油尖旺區：

黃大仙區：

深水埗區：

觀塘區：

九龍城區：

元朗區：

屯門區：

荃灣區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

北區 ：

葵青區：

離島區：

少用telegram 各位試下用唔用到

幫推!
而家好多組織都幫人攪素人街站
有興趣可以聯絡下佢地

我見到有藍絲收集簽名撐警

認真，連登有冇可能組織到街站團

推，特別新界

集中推一個post好啲

入左，冇人既

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

開左唔夠半個鐘 幫手share

冇得講野即係點

擺

打唔到字既

推 已入

少用set錯野 邊個位可以整番

推呀

pish

希望會多人，推

Channel嚟？ channel 好似得read 無write

攞你老母
btw g持

不如開個大谷傾好大致方向先再返18區谷傾？太少人唔夠idea

擺街站好似要申請許可
記得唔好中招

唔洗 擺張枱仔，幾條友，傳單就係一個街站
但大聲公要小心，畀人投訴會有狗嚟抄牌

發現好多建制派擺街站都無拎許可證

呢個post話要
小心d好，唔好俾位人入

已經入左group,之後點做，見到有支持警察簽名，好討厭

求救 有咩方法令到入群d人講到野

第1次用

我都係第一次用，為左香港等人救

你應該開錯channel
要開過

應該開邊個

Telegram 個加號 禁new group
唔係new channel.

利：我都未開過

借位
開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

626唔可以無人!!!

原post:

已經入左Group

求解答 點先可以令到入群嘅人留到言

開錯左channel，全部要reopen過

重來

你開左channel

落區宣傳有無可能搵下議員,教徒個啲幫手,多啲成年人起碼安全啲同有說服力啲,同唔怕對家亂黎, 同埋我覺得要諗多啲切身處地嘅例子解釋佢地聽, 有咁簡單得咁簡單,用生活上嘅例子佢地先明

支持

點加入？

閱

對家係旺角做緊

唔洗架

有張摺枱仔 易拉架就得

利申： 經常幫手開街站

今日經過深水埗，見到撐警街站，好嬲

頂，第一次用tg無fd唔開得group

程序上要申請，但好多都唔會申請

利申：擺過

即係而家個谷未搞掂？

樓主開左channel，要再黎過

可以去玩鳩民賤聯同撑警班人

當入咗channel後，禁join，咁就subscribe咗channel
要再禁discuss先可以chat

唔知係咪可以咁解決

會唔會就咁開一個谷好啲？

推到樓主睇到

我都覺，多啲人多啲idea

除非攪大型活動，唔係嘅話輕便街站為主多數都唔申請，有喇叭同咪都唔係問題，有警察黎搵個醒目啲同佢周旋就得。

利申: 之前有做

我嘅諗法係可以跨區

channel黎架喎

推 大家快啲入gp

一個group之後再分會唔會好啲，有咩事大家可以傾完再做

又得，睇人數多寡嚟決定

等樓主上水搞返個gp先，癈事一陣有人開樓主又開會亂

或者開一個公海group，再係入面分區？
有冇得諗？

個人覺得做街站可以有策略
首先係gather一大班有心人，定立街站嘅策略同長遠目標
例如短期可以撰寫懶人包、擺街站注意事項等
長遠可以set宣傳警權過大、選舉宣傳、社區教育等

我地可以將整合好資料同策略再放上連登推，令大家清楚可以點做街站，知道目標係咩，做到真正遍地開花

推，樓主開個大group先

好

好開心呢個post好轉有心人
我本身都諗緊點推到街站遍地開花，今日就見到呢個post

Metoo

掂

樓主上水呀樓主

Push

游潔玲

樓主，開個大group一齊傾，多d idea

不如直接開谷啦

佢好似開緊
我地可以等多一陣

推到有公海group

樓主整緊.但係唔係好識整

樓主我地到喇

26/6 一定要出黎

想問樓主唔識整乜嘢？

Sorry 搞左咁耐
以下link直接入chat

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：

公海：

樓主唔開個公海先？

有齊公海同18區

係喎sor睇唔到

大家入公海傾咗先！

推啊

文宣

推到熱門

有巴打快手重建左十八區谷！！！
但今次係安全既
626馬拉松請願
落區/傳單/以一傳十 落地谷
（原本既反送中18區谷仍然存在，而呢堆新谷係executional groups)

想幫手既人請做兩步

1. 入626落區公海
公海：

2. 揀自己個區傾社區滲透Execution
（傳單、落區、分區落地媒體宣傳）

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：

入左公海先
再揀區

入左落區公海先

push

[兵貴神速]運動係時候要落區